排隊買飯食仲要諗

好心就諗好先排隊買飯食啦
條隊勁長要阿姐係咁叫hello先過去落單
Exam period 阻人買飯食 死全家